如常抱憾 機會斷送給別人

燃燒都轉降溫 不過有烙印